[{"trait_modality": "Franc-parler \u00e9lev\u00e9", "fit": true, "question": "Pourriez-vous d\u00e9crire une situation o\u00f9 votre franchise a chang\u00e9 le cours d'un projet ou d'une r\u00e9union importante au travail ?\n"}, {"trait_modality": "Organisation \u00e9lev\u00e9e", "fit": true, "question": "Pourriez-vous me d\u00e9crire comment vous avez organis\u00e9 votre travail lors d'une p\u00e9riode particuli\u00e8rement charg\u00e9e ou sous pression, en me donnant des exemples concrets de votre approche et de vos m\u00e9thodes ?\n"}, {"trait_modality": "Sens du devoir \u00e9lev\u00e9", "fit": true, "question": "Pouvez-vous me d\u00e9crire une situation professionnelle o\u00f9 vous avez fait preuve d'une fiabilit\u00e9 exceptionnelle, en allant au-del\u00e0 des attentes pour accomplir votre devoir ?\n"}, {"trait_modality": "Recherche de r\u00e9ussite \u00e9lev\u00e9e", "fit": true, "question": "Pouvez-vous me donner un exemple sp\u00e9cifique d'une situation professionnelle o\u00f9 vous avez clairement d\u00e9pass\u00e9 vos limites ou vos responsabilit\u00e9s habituelles, et quelles en ont \u00e9t\u00e9 les cons\u00e9quences pour vous et votre entreprise ?\n"}, {"trait_modality": "Pers\u00e9v\u00e9rance \u00e9lev\u00e9e", "fit": true, "question": "Quelle a \u00e9t\u00e9 la t\u00e2che la plus r\u00e9p\u00e9titive et monotone que vous avez d\u00fb accomplir dans votre carri\u00e8re, et comment avez-vous r\u00e9ussi \u00e0 la mener \u00e0 terme ?\n"}, {"trait_modality": "Sociabilit\u00e9 \u00e9lev\u00e9e", "fit": true, "question": "Dans quel projet ou situation professionnelle sp\u00e9cifique avez-vous jou\u00e9 un r\u00f4le cl\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 votre aisance sociale et votre capacit\u00e9 \u00e0 dynamiser un groupe de travail ?\n"}, {"trait_modality": "Leadership \u00e9lev\u00e9", "fit": true, "question": "Pouvez-vous me raconter une situation sp\u00e9cifique o\u00f9 vous avez d\u00fb prendre spontan\u00e9ment le r\u00f4le de leader dans un contexte professionnel, et comment vous avez g\u00e9r\u00e9 cette situation ?\n"}, {"trait_modality": "Impulsivit\u00e9 tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9e", "fit": false, "question": "Comment g\u00e9rez-vous les tentations comme l'usage du t\u00e9l\u00e9phone ou les interactions sociales au travail pour assurer que vous restez concentr\u00e9 et productif ?\n"}, {"trait_modality": "Exploration basse", "fit": false, "question": "Pourriez-vous me d\u00e9crire une situation o\u00f9 vous avez d\u00fb vous adapter \u00e0 un changement important dans votre environnement professionnel ? Si oui, comment vous avez g\u00e9r\u00e9 cette transition ?\n"}]